{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051850",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "테디뵈르하우스 용산점"
    },
    "text": "三角地内に位置するテディボェルハウスは、パリの感じがいっぱい詰まった空間で、暖かい日差しと共においしいパンとコーヒーを楽しむことができる場所です。 パリの温度を感じることができるここでは、人々が調和して快適に時間を過ごすことができます。 また、yes petとkids zoneも一緒に提供され、家族が一緒に楽しめる空間でもあります。 テディブルハウスは、ペンスイスの全知的おせっかい視点で紹介され、クロワッサンのラスボスチョコとサク感を味わうことができる場所です。 韓国ではテディブルハウスが一番おいしいところとして知られています。 特殊な天気状況ではキャッチテーブルを通じて待機登録が可能で、近くの公営駐車場を利用して駐車することができます。 ただし、パンが早めに品切れになった場合、ドリンクの注文も同時に締め切られますので、ご注意ください。 テディブルハウスは全知的おせっかい視点で紹介されたカフェとして有名であり、ウォン仏教ソウル教堂から先生方向に徒歩2分の距離に位置しています。 入口にはクマのぬいぐるみがありますので、お訪ねください。 メニューとしては、さまざまなクロワッサンのほかにも、さまざまなデザートやサンドイッチなどが用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "テディボエルハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "テディボエルハウスは三角地内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テディボエルハウスでは何が楽しめますか？",
            "answer": "テディボエルハウスではおいしいパンとコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "テディボエルハウスはどのような空間ですか？",
            "answer": "テディボエルハウスはパリの感じがいっぱい詰まった空間で、暖かい日差しと共に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "テディボエルハウスはどんな人々におすすめですか？",
            "answer": "テディボエルハウスは誰でも快適に過ごすことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "テディボエルハウスにはペットや子供が入店できますか？",
            "answer": "はい、テディボエルハウスではペットとキッズゾーンも提供されていますので、家族みんなで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "テディボエルハウスはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "テディボエルハウスではクロワッサンの他にもさまざまなデザートやサンドイッチなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "テディボエルハウスはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "テディボエルハウスはウォン仏教ソウル教堂から先生方向に徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テディボエルハウスでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、テディボエルハウスでは近くの公営駐車場を利用して駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "テディボエルハウスではどのような天気状況で待機登録が可能ですか？",
            "answer": "特殊な天気状況ではキャッチテーブルを通じて待機登録が可能です。"
        },
        {
            "question": "テディボエルハウスの入口には何がありますか？",
            "answer": "テディボエルハウスの入口にはクマのぬいぐるみがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 453
    }
}